出面化灰, 被困原子世界

邊個估到?

ghost救佢出嚟